和你傾 邵家臻分享懲教又玩嘢令在囚人士冇啖好食｜ 黎智英、譚文豪、胡志偉最近情況｜ 什麼是VVIP的招呼

#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台

Come on和你傾3.17
邵家臻分享懲教又玩嘢令在囚人士冇啖好食｜
黎智英、譚文豪、胡志偉最近情況｜
什麼是VVIP的招呼｜
疫苖You 針 I
針 打定唔打
20210318

多事男人ToastMan
73.5K subscribers

Come on和你傾3.17 邵家臻分享懲教又玩嘢令在囚人士冇啖好食｜黎智英、譚文豪、胡志偉最近情況｜什麼是VVIP的招呼｜疫苖You 針 I 針 打定唔打

#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台 #黃台仰

支持《香港台》：
-加拿大 Interac e-Transfer® 電子轉賬
Hongkongerstation@gmail.com
-銀行：Canadian Imperial Bank of Commerce
分行地址：4360 Highway 7, Unionville, ON L3R1L9
分行號碼：CC001001642 / 01642
Swift Code：CIBCCATT
收款帳戶：HongKonger Station (hongkongerstation@gmail.com)

- Paypal:

民主派初選47人案重大消息2.0